文宣教人點開離岸戶口，建議換美元，有冇得諗？

要簡單易明

推

知你多人民幣啦死三毛

推。 其實幾難

ib要月費?